點解唔肯講清楚

點解唔可以講清楚
可以若無其事寒暄
一講關於我地嘅野就唔覆
打俾佢無聽 又會之後打返俾我
又問我做乜
如果無心繼續點解仲要覆返我
如果有心點解唔搵我 我知係無呢個可能
點解男人分手要咁拖泥帶水

佢未諗清楚自己想點

有個人肯陪自己吹下水點解唔覆

你要俾機會佢開口

我以前都俾人咁玩過
自己都試過咁玩人
有時係冇心情到連講散都費事你只會完全唔想理嗰個人，有少少時間心情咪求其覆下你

Whatsap 我都有講過 其實佢覆句已經夠

打俾佢 又有借唔講得電話住

。。。

點解唔可以清楚講句 分手呢？
當時咩心態

佢話過要啲時間 我係咪要等一世

兩位幾歲？

唔細 唔明佢點解咁樣處理

騎牛搵馬

佢唔愛你，只係有好感，你可以做佢隻飛機杯。

應該等緊其他人，不過又覺得不能沒有樓主

做我女朋友囉

講清楚是需要勇氣的，
不是人人都有呢個勇氣

多謝各位回覆
另外我都有諗可能佢未放得低佢前度
總之我真係要嘗試放低佢
唯有慶幸最唔開心嘅日子已過

雖然我仍然希望佢有日會醒覺我對佢好好
後悔無珍惜我
不過亦可能我對人佢太好
太無挑戰性

放低真係唔容易